[異象頻生]飛蟲成災隨手黏來數十隻 梅州街頭無人敢擘開口

廣東梅州近日飛蟲成害，大群飛蟲在鬧市上空盤旋如同黑色旋風，狀甚嚇人。當地市民表示打開嘴巴已有蟲入口，災情已到達嚴重擾民的地步，尤其影響休閒散步的人，希望相關部門進行撲滅。

梅州市民表示，飛蟲在3月初陸續出現，並不斷增多。這些飛蟲通常在下午5時以後最為集中，常見於靠近江河、湖泊的地方，如沿江東路、沿江西路、歸讀公園、芹洋半島濕地公園、劍英公園等都有這些飛蟲的蹤影。牠們成群在空中較固定的範圍飛舞，有些低空掠過，有些稍高於成人的頭頂，密密麻麻，像一股黑色旋風。

在梅江橋附近的沿江路100米左右，就看到20多群飛蟲，看起來相當嚇人，伸手朝飛蟲隨手抓一把，就有數十隻小蟲黏在手上。另外，沿江東西路一帶常有不少人休閒散步，為了躲避小飛蟲，有些人不停揮舞手臂驅趕，有些人用手掩面而過，有些人則乾脆戴上墨鏡，但成群的小飛蟲仍然在頭頂盤旋，與人無休止地糾纏。

「真是受不了這些蟲了，一不小心飛入眼睛嘴巴就更惡心。」市民陳先生表示這些蟲子讓人苦不堪言。據悉，已有工人進行滅蟲，但其他地區的飛蟲依然肆虐。

中國人

蛋白質

睇字都覺得痕

天災先兆
又係時間籌旗

圖呢

無圖點討論

本是同根生，相煎何太急？

大家都是蟲，不用分那麼細

血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——出埃及記7章14-25節

蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍佈埃及——出埃及記8章1節-8章15節

虱災（כִנִּים）：幼童頭髮佈滿虱子——出埃及記8章16-19節

蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——出埃及記8章20-32節

疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節

疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子死亡——出埃及記9章8-12節

雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節

蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲佈滿埃及——出埃及記10章1-20節

夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節

長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子死亡——出埃及記11章1節-12章36節

香港不嬲都蝗災緊

本身都已經係蝗災啦

佢睇我地唔到 睇我地唔到
無事發生過 無事發生過

搞返個非洲美食節咪得

自相殘殺